
Группы в деканате: 
Гр-1
Гр-2
Гр-3
Количество групп в деканате: 3

ЗАЧИСЛЕНИЕ В ГРУППЫ СТУДЕНТОВ
В группу Гр-1 зачисленны студенты: 
3 ФИО-3 Гр-1
4 ФИО-4 Гр-1
5 ФИО-5 Гр-1
6 ФИО-6 Гр-1
7 ФИО-7 Гр-1
8 ФИО-8 Гр-1
9 ФИО-9 Гр-1
11 ФИО-11 Гр-1
В группу Гр-2 зачисленны студенты: 
10 ФИО-10 Гр-2
12 ФИО-12 Гр-2
13 ФИО-13 Гр-2
14 ФИО-14 Гр-2
15 ФИО-15 Гр-2
16 ФИО-16 Гр-2
17 ФИО-17 Гр-2
18 ФИО-18 Гр-2
19 ФИО-19 Гр-2
20 ФИО-20 Гр-2
В группу Гр-3 зачисленны студенты: 
21 ФИО-21 Гр-3
22 ФИО-22 Гр-3
23 ФИО-23 Гр-3
24 ФИО-24 Гр-3
25 ФИО-25 Гр-3
26 ФИО-26 Гр-3
27 ФИО-27 Гр-3
28 ФИО-28 Гр-3
29 ФИО-29 Гр-3
30 ФИО-30 Гр-3
Студент 1 ФИО-1 никуда не зачислен! Проверьте в файле его группу! Либо создайте новые группы!
Студент 2 ФИО-2 никуда не зачислен! Проверьте в файле его группу! Либо создайте новые группы!
Студенту 1 ФИО-1 поставлена оценка  2 5 4 5 4 5 4 2 5 5

Студенту 2 ФИО-2 поставлена оценка  4 5 4 3 2 4 2 4 3 4

Студенту 3 ФИО-3 поставлена оценка  2 5 5 2 4 5 2 4 5 3

Студенту 4 ФИО-4 поставлена оценка  5 2 5 3 2 5 3 2 2 4

Студенту 5 ФИО-5 поставлена оценка  2 5 2 4 3 3 3 2 2 2

Студенту 6 ФИО-6 поставлена оценка  5 4 4 2 3 4 4 5 2 5

Студенту 7 ФИО-7 поставлена оценка  2 3 4 5 3 2 3 3 4 2

Студенту 8 ФИО-8 поставлена оценка  2 4 3 2 4 5 5 4 3 5

Студенту 9 ФИО-9 поставлена оценка  2 3 3 2 2 3 2 2 4 2

Студенту 10 ФИО-10 поставлена оценка  2 2 2 4 2 5 4 5 5 2

Студенту 11 ФИО-11 поставлена оценка  5 5 2 4 5 2 5 3 2 2

Студенту 12 ФИО-12 поставлена оценка  4 3 3 2 5 3 3 2 3 4

Студенту 13 ФИО-13 поставлена оценка  4 2 2 3 2 5 5 2 4 4

Студенту 14 ФИО-14 поставлена оценка  3 3 2 5 5 4 2 3 4 5

Студенту 15 ФИО-15 поставлена оценка  5 4 4 5 2 5 5 3 4 2

Студенту 16 ФИО-16 поставлена оценка  2 4 2 2 2 2 5 4 4 2

Студенту 17 ФИО-17 поставлена оценка  3 5 5 3 2 5 3 3 5 5

Студенту 18 ФИО-18 поставлена оценка  3 5 5 4 3 3 3 5 3 2

Студенту 19 ФИО-19 поставлена оценка  4 2 4 4 2 4 5 4 5 3

Студенту 20 ФИО-20 поставлена оценка  2 4 5 2 2 5 2 5 3 4

Студенту 21 ФИО-21 поставлена оценка  3 2 5 3 4 3 3 4 5 3

Студенту 22 ФИО-22 поставлена оценка  3 3 3 5 2 3 3 2 3 4

Студенту 23 ФИО-23 поставлена оценка  5 3 2 2 2 2 5 4 3 3

Студенту 24 ФИО-24 поставлена оценка  2 4 2 3 5 5 4 3 2 2

Студенту 25 ФИО-25 поставлена оценка  3 3 4 3 5 5 5 4 5 3

Студенту 26 ФИО-26 поставлена оценка  5 3 5 3 4 4 5 5 3 3

Студенту 27 ФИО-27 поставлена оценка  3 5 2 2 2 3 2 3 5 2

Студенту 28 ФИО-28 поставлена оценка  3 5 4 4 2 5 2 3 5 2

Студенту 29 ФИО-29 поставлена оценка  4 3 4 3 5 3 5 5 5 4

Студенту 30 ФИО-30 поставлена оценка  2 2 4 5 2 3 2 5 4 5

У студента 1 ФИО-1  средний бал 4.1
У студента 2 ФИО-2  средний бал 3.5
У студента 3 ФИО-3  средний бал 3.7
У студента 4 ФИО-4  средний бал 3.3
У студента 5 ФИО-5  средний бал 2.8
У студента 6 ФИО-6  средний бал 3.8
У студента 7 ФИО-7  средний бал 3.1
У студента 8 ФИО-8  средний бал 3.7
У студента 9 ФИО-9  средний бал 2.5
У студента 10 ФИО-10  средний бал 3.3
У студента 11 ФИО-11  средний бал 3.5
У студента 12 ФИО-12  средний бал 3.2
У студента 13 ФИО-13  средний бал 3.3
У студента 14 ФИО-14  средний бал 3.6
У студента 15 ФИО-15  средний бал 3.9
У студента 16 ФИО-16  средний бал 2.9
У студента 17 ФИО-17  средний бал 3.9
У студента 18 ФИО-18  средний бал 3.6
У студента 19 ФИО-19  средний бал 3.7
У студента 20 ФИО-20  средний бал 3.4
У студента 21 ФИО-21  средний бал 3.5
У студента 22 ФИО-22  средний бал 3.1
У студента 23 ФИО-23  средний бал 3.1
У студента 24 ФИО-24  средний бал 3.2
У студента 25 ФИО-25  средний бал 4.0
У студента 26 ФИО-26  средний бал 4.0
У студента 27 ФИО-27  средний бал 2.9
У студента 28 ФИО-28  средний бал 3.5
У студента 29 ФИО-29  средний бал 4.1
У студента 30 ФИО-30  средний бал 3.4
У группы Гр-1 средний бал 3.3000000000000003
У группы Гр-2 средний бал 3.4799999999999995
У группы Гр-3 средний бал 3.4799999999999995
Студент 15 ФИО-15 был переведен из группы Гр-2 в группу Гр-1
Студент 5 ФИО-5  средний бал 2.8 отчислен 
Студент 9 ФИО-9  средний бал 2.5 отчислен 
Студент 16 ФИО-16  средний бал 2.9 отчислен 
Студент 27 ФИО-27  средний бал 2.9 отчислен 
Данные в файле студентов обновлены!
Для группы Гр-1 назначен староста ФИО-15
Для группы Гр-2 назначен староста ФИО-17
Для группы Гр-3 назначен староста ФИО-29
